粉嶺祥華有醫生話女義士爆眼為左收錢

呢個醫生明明自己喺大陸落嚟，日日喺度吹奏大陸幾好，自己幾愛國。不過佢思想又好得意，佢明明身為大陸人又咁愛國，不過自己成功落左來香港，而家又成日痛罵國內同胞湧來香港分薄佢啲資源，前後矛盾。

診所開業初期，佢同我地病人講，佢係醫生即係等於半個公職人員，我地以為佢幾好，不過近呢幾個月，香港發生大事，每次睇醫生佢強迫我地呢啲病人聽佢討論撐警政治野，成日用佢啲藍絲偉論想洗我地腦，如果唔應同佢，佢就會大罵又拍枱狂鬧，言談之間佢表示 香港警察好愛護示威者，只係用橡膠子彈，海棉彈射示威者頭盔啫，都無直接開槍射示威者，最多都係放催淚彈之嘛，真係好過敘利亞同美國警察。

其實以前我都係覺得示威者搞事，但係見到呢2個月啲黑社會又打人又斬人咁，我先明點解啲後生要出嚟。早幾日睇新聞仲見到有個女仔比警察射盲左，本身都已經好嬲，點知等睇醫生嗰陣聽到佢喺入面講話個女仔係自己整盲自己，因為盲左會有3000萬分喎，聽到我幾嬲呀，又話示威者比黑社會打係抵死，警察唔幫佢地好正常，最癲係仲有人同佢一齊咁樣講呀。

呢個醫生真係好可怕，等拎藥期間聽到唔止我一個病人比佢鬧添呀陰公，想走都夾硬比佢叫我坐低傾多陣。

嬲得滯手震，以後唔睇呢個醫生！幾時去光復佢鋪頭

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

我之前帶女女睇過佢，佢真係好多野講。仲同我地講有屋企人係警察wo!

等我為大家回憶下決定818去定唔去

之前好似破例收左d大陸人讀med school

呢個醫生正仆街

推到粉嶺人睇到！！！

推

支那醫生

佢都有同我講過，話佢細佬好辛苦喎

呢個醫生好似比錢就買到醫生紙
係咪會釘牌

得罪北區人

佢自己挖一隻眼出黎
我賣樓都湊夠3000萬俾佢

推啊！！！！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

1823

真係辛苦哂！
等佢睇醫生，每次10點半都未撚番到黎

屌，之前有媽媽group話呢個醫生有前科問題架

有咩前科？

有fd係入面做過，佢話個醫生會性騷擾姑娘，仲縱容個藍絲自閉仔非禮人

我夜晚睇，佢開8點但係9點先番

籌旗3000萬買佢隻眼

係呀佢夜晚會落嚟，佢個仔仲要勁臭，不過好耐冇見佢，最好以後唔好嚟

去醫委會投訴佢

讀咁多書都欠缺思考能力

屌 大陸
樓主噉勇
大陸醫生都幫襯啊

呢個醫生以前在粉嶺聯和墟執業，
有次去睇佢，登記窗口無姑娘係度
狂按叫人鐘都無人應，
過左好耐先有個姑娘披頭散髮咁行出黎
佢同醫生係入面搞咩自己諗

就聽日啦，區內好似有個民建聯社區主任係聽晚搞活動

佢d時間值錢，我地d時間唔值錢既
而家仲要咁樣講話人收錢
好心痛

推到呢個醫生陷家剷

屌 又係d 醫生紙醫生 on999

呢個醫生西態度，不了

聽日紅土呀，紅土完番嚟搞佢！
醫生好似住粉嶺中心

推 死番去大陸啦

下次記得錄音btw

其實都係ccp d人扮哂野想分化

屌，之前睇過
之後唔睇

窮學生我出一萬

正仆街
冇人性

Push

你咪要所有野都要全世界先可以出聲？
支那人啲基因真係改唔到

捐晒啲糧 日日食粥又點話
隻眼要爆開同啲骨碎裂 先收貨

比錢佢 叫佢示範下警方實驗

無野啊

應該比佢睇下，做醫生可唔可以識分析

佢好似係唔係都開醫生紙

湊夠6千萬俾佢自廢雙目

3000萬？證據呢？冇證據就祝呀梁生你全家生癌死

個醫生有無話幾錢搵人夾拎佢個隻去做lab都好呀

醫務委員會

有冇人組團光復佢！

睇呢條垃圾都抵鳩流
又貴又on9
下下話比特效藥又收貴d
上次睇傷風都收五舊

智障都做到醫生

睇完醫生即刻屌9佢啦

我俾錢你，爆眼！
爆丫！

Push!

Leung 呢個串法唔似大陸人喎...

咁有好多人係落到黎改做香港串法

大把大陸人改走大陸拼音名

721

佢 想出名
與民為敵
成全佢

推，北區人唔可以坐以待斃

仲要碎骨而又唔死喎

推到佢仆街

Pish

我冇嘢講

推比粉嶺人

我都睇過佢，係撚咁講d學生搞事
收左錢，又話係大學d教授教到佢地咁樣
話出黎d學生全部都係讀屎片
又撐元朗鄉黑幫警察執法，話唔出去，唔著黑衫咪冇事
我唔理佢，佢黑面叫我走
以 後 唔 會 再 睇

咁既獸醫都有既，正仆街
Share 出去

大家一齊瘋狂預約但係no show

咁仆街冇資格做醫生

3000 萬你願意爆眼香港人立即夾錢

屌
黑醫

幫推

3000萬 佢俾人射爆眼 肯唔肯

死返大陸醫佢老母啦

仆街死啦，問返個醫生幾多錢肯俾我地整盲佢，係連登眾籌

直接醫委會投訴啦

推到佢接埋

遲啲經過開就送啲蛋佢食，每次行過一隻

係咪大陸落黎嘅人都淨係識向錢看，我有個大陸落黎嘅同事又係講類似嘅說話
話個爆眼女義士收撚左安家費
好想知究竟佢地隻眼幾錢，我係連登搞個眾籌買起佢一隻眼

梁貴超，呢條仆街係超耶撚黎架

即刻籌眾 比夠兩倍錢爆你隻眼

我跟

中文名係咩呀 唔怕講埋出嚟啦

向啲街坊唱下先 仲要有熟人驚狗

再推

梁貴超

屌柒佢啦

唔怪得剩係北區人有呢個假消息⋯⋯

仆街，不推不是人

你要錄佢音先得嫁嘛
就咁打幾隻字好難煲得大

不如我比一皮佢 佢去爆一次

妖！推到佢釘牌，渣滓

問佢收幾錢唔要隻眼

係時候去錫爆佢眼珠，揀左眼定右眼？

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

錄定音

做醫生做到咁冇腦，咁都信果下搞笑

究竟幾仆街先可以講出咁嘅說話

眾籌6000萬 買曬你兩隻眼

我以前係睇佢，而家轉睇左癲佬何永強
何永強上次係8月5度有義診架

屌
我比夠5000萬
你個仆街比隻眼我！

佢癲過何永強

請住附近嘅街坊，印呢個post出嚟，貼喺佢間診所嘅必經之路

診所入面播32台 唔播tvb
次次都傾半個鐘了解病情 好長氣叫你介口 無講其他廢話 姑娘正常

利申：呀仔歲幾岩岩先睇完仲叫錯人爸爸

傷者傷到咁嚴重既傷害
仲要陷人於不義
實在太過份

戇鳩

我願意發生眾籌打盲佢隻眼 ，anyone join?

我成日覺得d新移民住係香港
成日話大陸幾好幾好
咁你又唔番去

試下爆佢菊

32台係姑娘自己轉嫁，利申睇住佢轉，醫生仲問點解冇tvb

仆街
推到全世界知

推到呢d醫畜冚家產

係

唔撚放過佢

垃圾庸醫

冇醫德 冇仁德

粉嶺黑醫發現案

有人起到佢底！！

打俾佢了解吓

隔離有人起到佢底
一齊去佢fb參觀下

粉嶺黑醫發現案

賤人

繼續推

支那醫生真係不了

推呀

推到大陸仔醫生仆街

唔撚識, 好彩唔係睇開佢

屌佢老母 我住北區
得閒去探下佢先

去去去

大陸落黎？
可以check下佢個牌喎咁！

呢條友大陸仔黎 平時都冇乜客 咁多醫生唔睇做咩睇佢呀樓主...

都唔知會唔會醫死人添呀 你知大陸狗為左錢乜都做得出

推到佢都爆眼

醫生我只睇粉嶺中心鄭忠達

推爆佢老母

正智障

幫佢宣傳下先得

差d去左睇
會唔會食假藥架

麻包袋

香港而家政府唔似政府, 警察唔似警察, 官唔似官, 校長唔似校長, 新聞唔似新聞, 有啲律師唔似律師, 有啲醫生唔似醫生.... 為咗權同利, 就任意將香港搞成咁!

818 300萬 維園見

Push.

個醫生傻的嗎

黃台之瓜 何堪再摘
因果由國 容港治己

最近真係太壓抑
啱先睇到呢個post 係條街大大聲咁喊咗出嚟
啲眼淚不停滴 車上面全部人以為我痴咗線

可唔可以話我知幾錢 想買返隻眼同40年視力比佢

唔好俾啲負能量過份累積,
偶然都要稍事放空下自己....

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

有點抑鬱症狀，
休息下唔好上社交媒體。
搵人傾訴下，
最近大家都壓力好大，
好多人情緒已經去到臨界點，
Take care好自己

推到佢仆街

818 維園見

根據我既認識
個到D姑娘全部都黃架
唔好射錯人
可能係醫生同客仔吹水兩個唱雙藍姐

呢個醫生勁煩膠，但係姑娘好黃嫁，成日聽到佢地討論屌醫生

好似係去咗醫院做，本身果時係聯和墟睇佢，突然冇咗

講真確實係有唔少上咗年紀嘅人都認為示威者有收錢先會出黎，因為佢哋覺得唔係收錢唔會做到呢個地步，我反問佢地暴動罪有機會坐十年監，你哋認為要收幾多錢先值得去博？又有人話有外國勢力俾錢搞事想搞亂香港，我再反問外國勢力要搞事點解唔學67暴動整土製炸彈，一個社會要混亂炸彈同無差別攻擊市民係最好嘅策略，點解外國勢力要咁愚蠢放班年輕人出黎俾差佬打而唔係等警察放工用麻包袋？

大多你3千萬另加1千萬，我要兩隻！

買起佢2隻

MBBS HKU

醫德?

唔好比佢沉！

幫佢鋪頭痴連儂牆
有冇人組隊

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推番上頂！！

去！

聽日818完後去
呢度聯絡
有人貼第1張就會有2 3 4 5 張

又見到你

佢撕嘅話大家識做
撕一貼億

係喎

你地會唔會齋講唔做架

痴完影上嚟又點話

好！！！！！
即刻跟隊
記得睇清楚有冇CCTV

有冇聯和墟/粉中街坊爆多啲料?

佢報個價, 我地眾籌射晒佢兩隻

佢做乜撚野
乜野結婚已經完成

Diu. Emergency room? Kui yi wai gee kei ho gan ar?

夾錢俾返啲錢佢 換佢一隻爆眼囉 我第一個夾

樓豬不如開過個po宣傳

好

幫你推
記得講低重點
好似啲cctv咁嗰啲

琴晚比人貼咗出黎

亞梁醫生我哋夾錢比你，你去整盲自己對眼

我第二個夾

粉嶺黑醫連儂牆計劃

開左po

籃絲講咗話收3000萬好耐，最白痴係居然有人信

幫手擺上去其他social media

我都想有3000萬

推啊推啊

屌佢老公

個醫生係呀叔嚟喎

喺邊義

好彩未睇過佢

推 畜生

支持 DLLM俾夠六千萬買起佢隻眼

不如佢俾3000萬我 我唔介意做獨眼龍

呢條友
係大西北醫院做個陣
怪到爆
乜春都唔識
又亂開藥，手勢又差
仲對女同事毛手毛腳
成日都要同佢開火
有「怪叔叔」既稱號
原來而家又出返去做

求詳！！

而家先講
係咪好多人同我一樣受騙

8.18 2PM 維園見

外加碎半邊面ge骨
我俾夠5000萬佢又點話

咁愛國全家搬返上大陸啦

齋9Up 叫佢悭啲